{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen mett."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Mul on mustad ja kollased triibud."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja punane ning seljal on mustad laigud. Lapsed arvavad, et ma toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mardikat√º√ºp."},{"text":"Elan taimedel."},{"text":"Olen tihti punane."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Marsin rivis ja kannan puru tagasi oma koju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Mulle meeldivad magusad asjad."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n taimi. Mul on pikad tagajalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Ma v√µin h√ºpata v√§ga kaugele, aga ma ei ole konn"}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja muutun siis millekski ilusaks, mis lendab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Joon nektarit lilledest."},{"text":"Ma elan l√§bi suure muutuse, mida nimetatakse metamorfoosiks."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Minu kodu on tehtud siidist."},{"text":"P√º√ºan oma veebis k√§rbseid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Helendan √∂√∂sel pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan oma valgust kaaslase ligimeelitamiseks."},{"text":"Ma olen mardikat√º√ºp."},{"text":"Mind v√µib tihti leida mingist valdkonnast"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Teen suvel k√µva h√§√§lt ja elan puudes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ainult isased teevad seda h√§√§lt."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen k√µige aktiivsem aasta k√µige kuumema osa ajal."},{"text":"Veedan suurema osa oma elust maa all n√ºmfina."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Locust","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal ja mul on pikad peenikesed jalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tekitan veepinnale virvendusi."},{"text":"Ô∏è Minu kaal on jaotatud selleks, et mul oleks v√µimalik liuelda."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid putukaid, kes vette kukuvad."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Veepeenar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"S√∂√∂n puitu ja elan tunnelites. Ma v√µin majadele kahju tekitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen putukat√º√ºp, mis ehitab kolooniaid"},{"text":"Mind v√µib leida puitkonstruktsioonidest."},{"text":"Ma ei ole sipelgas vaid n√§en v√§lja nagu √ºks"}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Puiduuss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Kasutan oma nina toidu √ºlesv√µtmiseks."},{"text":"V√µin ninaga vett pritsida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mulle meeldib juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºhine maja lemmikloom."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen tuntud kui inimese parim s√µber."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Olgu, oilk!\". ja armastavad mudas veereda. Mis loom ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roosa."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√∂√∂givilju."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja laigud. Ma s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa akaatsia lehti."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mul on suur lakk. Mis loom ma olen?","hints":[{"text":"Olen t√º√ºpi suur kass."},{"text":"Olen v√§ga vapper."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on suur saba. H√ºppan k√µrgele √µhku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur mereloom."},{"text":"Hingan l√§bi augu peas."},{"text":"Ma teen laulvaid h√§√§li."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mul on pikad k√µrvad. Mis loom ma olen?","hints":[{"text":"Olen karvane imetaja."},{"text":"Armastan s√º√ºa aiast p√§rit asju"},{"text":"Mulle meeldib elada rohtunud p√µldudel."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. N√§en v√§lja nagu hobune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"‚ñ´ Minu triibud on ainulaadsed iga√ºhele meist."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Lendan √∂√∂sel ja √ºtlen \"Hoo, hoo\". Ma s√∂√∂n hiiri. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen r√∂√∂vlind."},{"text":"Jahin √∂√∂sel."},{"text":"Elan metsas."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":true},{"label":"Papagoi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}